今年係睇黑煙定煙花

今年個天好差
乜野煙花都睇唔到

恐怖襲擊咁